英國陸軍網頁已更新，BNO可以加入

小弟曾經喺2018年時申請過英軍陸軍，當時佢哋根本唔知咩係BNO，英軍網頁上亦冇任何一個位置出現過British National (Overseas) 既字眼。我上網問返軍方recruitment，佢哋話BNO唔係full British, 要我住返3年先。
今日睇返網頁，佢哋已經更新咗啦
睇情況就係會將BNO同其他BC放返埋一齊handle，不過你首先都要有個英國住址證明同英國電話先可以apply.

I'M A BRITISH CITIZEN
As a British Citizen, British Overseas Territory Citizen, British Overseas Citizen, British Subject, British National (Overseas) citizen and British Protect Person, you're able to apply to join the Army.

30歲肥佬有冇得玩？

30歲肥佬做唔做到狗

British National (Overseas) citizen ? LOTR 之後?

冇人知

體能唔夠

有遺傳病，唔知得唔得

不過加操緊，過左體能先

係咪35歲max??

好快會出條平權法案
唔會直接轉BC 但會有晒BC所有權利
目標係要保留香港人嘅identity 等待時機重返香港

去到果邊d後生仔試下！！！

留名等bin c

British Overseas Citizen都叫Citizen

唔使扮哂嘢喇五毛

有興趣 利申20尾

BNO(85-97)手足想申請英軍入黎

咪撚搞啦屌

美軍好似都可以入伍攞綠卡

點解唔考海軍？
又易d,又唔駛報名前住夠英國三年

gov uk d稿都咁樣用
唔知係寫條友唔識定有意咁做

官方文件唔會用錯任何一隻字, 係5+1方案前BNO只有BNO.
5+1仲有LOTR後, BNO後面全部都加哂"citizen"呢個字.
等於承認BNO都喺"citizen".
BTW, BNO holder留超過半年就有投票, 大家到時記得一定要登記做選民. 之後有幾場硬仗(其中一場會係"蘇獨公投"), 需要BNO citizen投票表態, 無論大家有乜意見, 都應該出來用自己一票表達出來.

如果去到蘇格蘭就盡量去蘇格蘭
蘇獨公投最快都2022年
以香港人利益而言一定係反對蘇獨

如果聯合王國統一同脫歐只能二選一的話, 咁我會選擇停止Briexit來維持U.K現狀.

BTW, 統獨呢樣嘢其實真係冇所謂, 一切都係以人民的福祉為最終依歸. 經歷過大中華/大漢族主義的惡夢, 親眼睇到中共點借虛偽的"大中華"為禍全球, 唔通仲睇唔化咩.

BTW, 如果BNO/英國政府能完全參透Trump帝的"The art of deal". 或者我哋能夠真係想到一個"2全其美"/"最大公約數"的方案. 因為"The art of deal"連塞爾維亞同科索沃呢個近乎不可能解決的事情都可以擺平.

中段講後備役可以去到43歲

想入空軍

空軍要求好似最高

所以我冇報army，剩係上黎開post

而家內務大臣好似已經入咗落去，所以有個正式名

有用推

好似5+1之後跟內政部咁叫法

當兵唔係想像中咁好玩

軍事訓練機會

soldier is a spy

女人join唔join得？

冇性別要求

個 page 入面都有寫。 軍人同軍隊裏面嘅專職有少少分別

跟屋企人去嘅non-bno咪要等多6年？

三十歲小肥得唔得？
我願意為女皇而戰

唔知喺嗰度讀完書父母有BNO可唔可以做呢

有冇體能要求參考下？
英國已經提供方案
解決港人就業問題

好似有情報兵，請唔請香港人translate中共密報?

應該pass到體能，唔暴弊就ok

包食宿，又可以為祖國效力

仲要有fitness app跟住練

當時出份詳細文件嗰陣已經有人講咗，話bno已經正名為公民身份

唔算難 練下就得

Show blocked user
大家識做

有冇女user 有BNO可以嫁比我等我都申請埋去英國入伍？

利申：無BNO

自從宣布左5+1之後
就變左加左Citizen

無左好耐啦

Push

又無咗？

推

有興趣

樓主pin this

又矮又肥又雪花綜合症又英文差
服侍唔到祖國

RAF請唔請女人
算係我嘅夢想 不過唔知做到乜

驚入去俾人bully
測量撚都唔知apply邊個兵種

如果順利入伍, 最多做到幾多歲就要退役 ?
英國軍人退役後, 通常做乜嘢? 廚師? 警察叔叔?

搶住要

發現太多中國間諜

現行嘅都好多限制，有啲要住5年、7年、12年。有啲要生為公民，從未有多重國籍。不過以後可能開個team比香港人

係？

我好多年前在大學畢業職業展問過。陸軍唔收，但海軍收，重話好歡迎多種族參加。
不過唔好有太大希望，曾經有國防部的subcontract 工，完全過唔到security check! 等足三個月，搞到間公司情願請過第二個。

住三年唔夠（個時我住唔六年，有長期居留），我估要小學開始先得。

No! 係美國護照！大學時有一年暑假去NY exchange. 走咗半年後收到徵兵令要自己去維珍利亞報到，讀到等二年，咪玩啦！後尾我啲親戚屌我，原來FBI 上門想捉逃兵，同埋只要報到就會立刻入藉，收唔收都有， missed 咗！

請！

我個女都想入，已經係學生兵。揸過飛機！

利申：佢係BC！

唔知你幾多年前 但派你去阿富汗就含得撚 有綠卡都冇命享
美軍死亡率高過英兵好多
我睇過英軍死亡率報告 大部分死於cancer

真 有歐洲frd係當兵 真係會有人係training崩潰 因為好大壓力 但係當到係無上光榮 + 超好benefit

Bonk!

太空軍....

其實唔需要full time
可以join reservist

Navy應該真係搶住要護士

條友三毛嚟

不過都多謝你分享

有冇身高限制

係咪英文一定要好撚勁先得
諗住過去住翻幾年先

好少人因為好鐘意當兵而去當，一係窮，一係搵唔到工我都覺得當兵好型，但係入去死硬

入伍體能唔高Ga Bo

Officer 應該要 technican grade 應該溝通到就ok

普通navy呢？
係咪navy最易入？

佢學歷要求 你可以問下佢(website chat box) 有degree 可唔可waive 左英國公開試要求

detail?
army reserve點睇

no thanks。如果好似6年前計，你未住夠scotland一定時間應該冇得投。
呢個係scots佢地既命運，我唔會介入

要有心理準備
boot camp 一定係辛苦嘅

住半年就得
你話我自私都好
英國冇埋蘇格蘭就完全係一個中型歐洲國家
到時更加難幫香港人

Reserve就唔知 佢自願入伍 人工比conscription高
佢本身食煙 去到當兵都食得 但每次食要抬一枝3米高幾粗下既野行去5公里既吸煙區到食
比人捉到用電話就要抬磚做next day training
夜晚會比人叫醒話人敵軍入侵
一得閒就clean barrel
係泥濘到爬 基本training
總之就比做狗既training辛苦10倍

一過咗boot camp就好d
都係clean barrel
都係training不過無咁辛苦
可以揸下坦克

selective service system? 你係咪無回覆非公民非綠卡身份無opt out到，當咗你係公民。未聽過報到就入籍。

幫推

睇你係唔係住喺scotland。住得喺果度你就喺佢哋community，你有權（亦喺責任）用你一票去決定自己生活地方的命運。唔好將自己命運交俾其他人替你決定。

呢個係喺民主政府，公民社會下每個人應有的認知。

比狗辛苦10倍的訓練，將來你就會比狗好打10倍。

光復香港之戰，受過嚴格的訓練就可以打到港共班狗開花轉頭

推
幫朋友問：近視1000度係咪冇可能? 佢好fit
之前好似查過 海軍近視上限係600度?
如果做完laser係咪要隔1年先得?

Join

呢種諗法好撚仆街
蘇格蘭人被壓迫，你唔幫仲要踩多腳。去英國嘅人都係受壓迫而走架屌

一早block咗
唔係狗就係一毛

想打狗要當軍

有冇限年齡

蘇格蘭人真係被壓迫咩

我記得2018年果陣有個TG group
有巴打收到信去埋體測 但過唔到vetting
佢仲話以好多香港人既情況 好大機會過唔到vetting

即係可以帶眼鏡？好似好怪咁

唔知2020年同2018年情況會唔會唔同呢

我住左喺scotland 6年，我支持獨立

組團過去參軍有無人join

有Degree 可唔可以waive 某啲requirement

點解你覺得獨立係好

可以直入officer

呢個問題就同香港應唔應該獨立一樣，當自覺比宗主國優越，就會有獨立既念頭

而加淨係covid一事，都反映到英格蘭政府個意識係唔夠，但其實我覺得蘇格蘭政府暫時都做得唔錯

我認為，現時蘇格蘭有好多事情都會比英國既決策捆綁，我地有自己既議會，但都係反映民意，冇乜大既力量

我都明白好多BNO港人會擔心，獨立左係唔係唔承認BNO呢，我反而咁諗，一個新既國家，係一定好需要各方面既人材。但今日講，真係言之過早

我同意，我留意到蘇格蘭政府係處理武漢肺炎一事係快手過唐寧街十號，而且好似兩個係到鬥氣咁。

Sorry講蘇格蘭獨立或者其他議題可唔可以另外開post講
純粹唔relevant

係要隔一年

明白明白，隔離有個關於scotland既post，我唔係樓豬，但我都會覆

老實講，睇美國佬處理今次疫情手法，我真係寧願去英國

英國咪仲爆得勁啲外國人唔習慣戴口罩，寧願死都唔戴

係，英國日日電視視都講Hand, face, space。但係當地人超過一半都係wfc

但民主國家，又唔可以好似極權國家咁太嚴格執行呢d rule，上星期The rule of six d人都相當反彈了。

好多時候只能靠人自律。真係智力大考驗

即係你本身有綠卡又番左美國exchange，一入境就計你入籍？

去到係咪應該向鄰居送小小防物資打好關係

人在英國，搶物資係好短暫既事，暫時咩都買到。

都係嗰句，驚咪唔好出街囉，人哋戴唔戴罩自唔自律關我咩事。

利申：出街唔戴罩

知唔知BNO Dependent考唔考得？
想考Marine

講真蘇格蘭對英國無乜真正重要價值，英國係想保住北海油田姐

咁已經係一個好重要既價值

好撚有興趣

剩睇passport，佢哋冇乜discretion可言

但Morally黎講其實好仆街
為左保住自己利益, 走去幫英國扼殺蘇格蘭獨立運動
本質上同d奶共狗為左自利利益, 走去幫支共扼殺香港獨立運動係無分別

你班友連差人都考唔撚到，學人做英軍？

做狗要放棄良心，做英軍唔需要放棄良心

仲有人地英軍真係派你去敍利亞，到時係命都無，唔好咁天真

講緊體能，仲有你係做軍人，見你又矮又細粒，你地預比人屌屎忽

英文聽說能力
對好多人來講

應該係大問題

體能操唔到既咩？乜入英軍requirment要好高大咩？Official minimum 158cm好難過咩？Gurkha夠唔高大咪一樣係英國陸軍既精英，香港人係英軍服役好耐歷史啦又唔係未試過，入黎放負係咩居心？

戇鳩華人思想，以為鬼佬一定個個都高大無矮仔

其實坦克兵中意收矮仔
太高大係車倉入面唔方便
同埋軍隊一樣有好多後勤位對體格要求無咁高

係有心既, 操好少少體能
同埋學多兩門手藝喇
之前有香港人因為識樂器
考到入英軍皇家樂手團

現實，人地軍事大國，唔係解放軍，放咩負，你連跑10km都唔得，就咪害人地國家

過多幾年就ai,同遙控坦克車，仲搵人坐？

你班友最好睇下自己有幾多能力，成班人衝過去，一陣知道班香港人體能唔得，又要玩串人地個系統，連英國都憎九你地

去做得軍人都預咗有危險喇，你估真係當玩嘅心態咩

你地連最基本能力跑步，都無。。。唔好講去派你去打仗

我唔會覺得一班香港人，會有個種勇氣毅力做軍人，八號波出去追風當係能力？

你自己跑唔到啫onlun99，你自己意識唔到淨係香港都大把人fit過你，我夠跑到10km啦，仲有Basic Training邊度洗跑10km，又唔係報Special Forces，自己對British Army Fitness Standard唔了解就自己幻想個標準出黎再幻想個個都唔得
點會害咗人國家？Fail咗個Test就會入唔到咁點害，上前線既部隊有更高既fitness standard，考唔到唔會上前線累到人架
體能可以train，但有你呢隻一定唔得既mindset就一定唔會入到

講咪天下無敵，你估考差人同海關？你班友係咪都衝去考，仲唔係害人？你地想保護英國，定係想拎居留呀。乜野叫軍人，你地連個心都無就去，同班大陸人有咩分別

繼續幻想個個唔得啦廢柴，香港班特狗夠可以操到Special Forces level既體能啦，咁報英軍點會唔得？

你班友做軍人？連海關都唔得，就係想拎居留，正仆街

你係人地心裏條蟲阿？有冇心保護英國都知？

香港人同你呢隻人一樣，有著數咪去囉

97後BNO Plan過去可唔可以入伍

佢地啲officer（non medic）有啲咩role

明顯有人真係開始驚一堆逃英勇武操fit入英軍。將來光復香港之戰，成隊BNO軍團當先鋒打撚番佢哋轉頭

班黑警勁極都只係Law enforcement 等級，講到戰鬥跟本唔會係Military Service訓練（仲要係英美北約果種全球頂尖訓練）敵手。

不過呢，個人認為最應該參與的係有關intelligence 的單位，清理在英共諜係最優先。

唔得，MI5, MI6只收過去10年以上都住係英國既BC，仲要通過最高requirement既secret clerance

唔會啦
英國佢地操人好叻
問題係幾耐先出到班姐

好遺憾，要入佐英籍先得。

仲有，一d敏感技術單位好似RAF，分分鐘BNO喺英國生的下一代都未必俾佢哋入。

97後跟BNO父母過來英國的有心巴絲，等平權/重開BNO申請吧。

即係要5+1年之後先得好想拎枝槍保家衛國

但咁嚴格的secret clearances ，依然有人俾中共滲透到，可見中共利用人性弱點玩超限戰，可以去到幾盡幾冇底線

如果巴打而家未成年/剛成年，5+1年後剛好係最fit的年紀

好似話Navy得？打算去到recruit centre問
利 98撚

返工就係想拎人工，正仆街

黑警同老解一樣
雖然有槍不過打工仔心態
大班手足心態勇武過佢地
所以我好支持有bno去參英軍

係, 心態上手足根本上贏哂班死黑警同摺披軍, 只係一直冇辦法得到正規軍事訓練而已, 呢次BNO settlement scheme係大好機會.

將來英軍會突然出一團好似由印度訓練的藏人特種部隊咁的BNO軍團, 我一D都唔覺得出奇. 俾中共咁當國際條約冇到, 唔做番D嘢的話英國以後都唔使出來國際社會混啦.

加上將來光復香港, 亦要有熟識香港的人接手維持治安同防務, 依家過來英國加入英軍的手足肯定係最佳人選, 忠誠上亦唔使懷疑.

用live chat問過Army 同Navy
Army嘅話 BNO可以申請 但要係英國住夠一定年數先做到
Navy直接話唔受BNO apply

唔好撚講笑啦，前線同軍人比

有乜唔得，軍人都係訓練出來的。合基本資格，入到去訓練營就會由頭Train到你落腳。

有心報效英國/立志有朝一日向中共港共復仇的前線逃亡者，年齡體能可以應付的話點解唔入去接受世上最精銳之一的英軍訓練？

你加油，到入記得出post

如果你想知多啲details/ fact check可以用live chat/去recruitment centre問

Thanks. 有心自然會去問。

岩岩上navy live chat問多咗一次
發現唔同員工會答唔同答案
建議有心人士可以直接報名

靜啦又唔係叫你去

呢到唔係移民post，唔係前線post，去英國後投咩票唔關事。
2013年後一個bno都未考到入班，實在冇咩好同人嘈。
你哋體能咩level呢到都冇人會知，得自己知。Standard就寫哂喺Army/Navy website自己上去睇。

目前我主要都係想話畀大家聽nationality個情況同成個報考程序係點。任何一個實際行動去報名，最後有結果話返畀大家聽，呢啲先有價值。唔好浪費網絡資源講廢話。當兵生活係點你唔知，當差生活係點你都唔知，唔好扮知。

你係咪冇聽過當年好多義勇軍會轉籍去英軍
有香港人打過福克蘭戰爭添

有幾難呀戇鳩仔
我同班同學都有兩個做緊
其中一個中學嗰時戇鳩鳩依家係海軍陸戰隊

唔做agent
做asset都得嘅

如果我有本過期bno
係唔係一定要申請新bno先可以apply?

Royal Marine Commando?
好勁

USMC
不過infantry去過tour

都好Impressive，你個friend好有勇氣，敢做前線

Yes

唔知戴眼鏡矮撚可唔可以玩空軍海軍

九up圖都無

RAF暫時唔使想，BNO應該冇辦法過佢Clarence ，空軍太多同美軍合作的機密資訊。

Royal Navy同Army可以試下直接報名。

影出來俾共諜招呼？連軍事機保密的基本常識同紀律都冇。你估真正當兵，可以好似黑警咁鍾意就隨意打個卡咩

就算你睇印度LAC士兵放上Twitter 的片，都係有關單位授意放上去的propaganda

再俾個例子，直到最近中印度LAC衝突，印度訓練的藏人特種部隊先曝光於世。

Military service 就係咁樣，冇authorization 係唔可以隨便透露野。

我哋都係男校 細個成日打交可能冇咁大心理障礙

輪唔輪到你決定吖

好想為國捐軀
幾時打支那姐...

傳要公務員要向中共宣誓之前，BNO 已經係英國新聞稿由持有人變公民，因為做左公民向別國宣誓就會有叛國罪

無人知
英國政府淨係話5+1就過期都得
不過有心join既
呢一千幾百就咪鬼慳喇

條友根本入黎引戰，唔洗再認真覆佢

大英帝國軍隊係咪好hea?
軍紀嚴唔嚴
美帝國Marine 真係癡撚線

其實我係mib

加左citizens就變左公民？

bno會唔會入唔倒officer

依家bno改左名做bno citizen

家陣佢（英國）話你係就係，解釋權係佢（英國）到。

Bno visa咁新要睇有無特例或直接歸為UK National，而家一般要求如下